徐睿知好有料「雙球快掉出」！ 胸前挖超深踏上釜日電影節紅毯

南韓釜山電影節因疫情延後舉辦，今（22日）晚間延期的「釜日電影節」頒獎典禮正式登場！因韓劇《雖然是精神病但沒關係》火紅的女主角徐睿知，身穿超低胸黑色晚禮服走上紅毯，但挖超低的設計，雙峰隨走動都快要呼之欲出，令人為她捏把冷汗！

徐睿知以黑色長禮服走上釜日電影節紅毯，她纖瘦的身材原來超有料，這次胸前挖空的馬甲設計，讓她雙峰大半部都在外頭「透氣」，低胸的開岔也看起來幾乎要露點，令人看了為她捏把冷汗。

稍早徐睿知以電影《量子物理學（양자물리학）》獲得2020釜日電影節女子人氣明星賞，男子人氣明星賞則由《屍速列車：感染半島》的姜棟元獲得，但他不克出席，以視訊影像代替領獎。

2020釜日電影節本來預計於10月8日，但因疫情關係延後至22日，並以無觀眾方式進行。

靚到......

你今日幾hyper

又真係搵唔到野挑釁佢

有大事

ok la

腸哥啲post一定有圖幾好

真 完美到一個極致

全game唯一好人

殺！

全黨x清光

老細好似係金秀賢, 真識食.

請你食閉門羹

收我附加費？！

哈啊～！

撚菱

今集冇左拂腰

一野拂落去

食粒黑蒜先啦

save個符先

腥花

ko呢娃